[電影] IT (小丑回魂) 討論區

名稱: IT (小丑回魂)
片種: 恐怖,驚悚
上映: 2017年9月7日, Thu (公映)

故事: 在缅因州德里市，小孩相繼神秘失蹤，一群年幼的孩童被迫面對最可怕的恐怖惡魔 – 多個世紀以來殺人暴力惡行纍纍的邪惡小丑Pennywise。

有少少期待, 暫時係外國影評網站都好高分, 我前幾日睇左annabelle, 但都唔太恐怖, 希望呢個小丑會好睇D
1990年已經有呢個故事, 依家係翻拍, 係youtube睇番1990年果套IT既片段, 係好笑多過恐怖 果時D特技好柒

ccccc

IT 的命運

我早幾個月都睇咗1990版.真係笑撚死我
最好笑係個小丑喺度同佢哋傾計同表情
利申：開頭以為無人格 唔識講野

睇過小說，有cp

唔明點解要咁做

唔撚係掛 同果隻野扑？

今日睇到篇文果Stephen king 本人review話無諗到拍得咁好咁驚嚇。好睇到要睇左兩次。好期待

Details pls

小說講佢地細個同隻小丑打果陣被困係下水道之類，成班得果11，12歲左右，個女主角無啦啦痴鳩左話知道出去既方法，之後就除衫，同6個男仔搞左，我諗Stephen King 想表達羈絆之類既野掛，但當時睇真係呆撚左 無記錯係咁上下啦。套戲就上，應該小說都會推番出黎賣，有興趣可以睇下

你識唔識校字型？

呢套野睇過，係咪著左件3 除唔返？

唔sure係咪同1套，兩套都有睇

唔係
呢套係蜘蛛真身個套

正

舊版小丑個妝正啲

個個都話太恐怖唔去睇,搞到搵唔到人一齊

約左個女女睇

same

lm

屌

麥當勞會唔會出開心樂園餐玩具？

DLLM 睇條 trailer 都睇到少少寒

殘體字冇人屌

唔撚係啩

美國網站有極高評價

聽日公映去睇

準備開場

第一章

扑野唔可以心靈純真咩

認同 悟空都有2個仔

唔通佢唔係純真?

竟然係咁?

美國果然係道德淪喪 十幾歲女已經識gangbang

轉頭去睇
睇完再討論

準備星期六睇早場

星期日去睇

恐唔恐怖 想同女友去睇 但佢唔睇得恐怖片

一間去睇 套野恐唔恐怖

唔算恐怖，但會起哂雞皮

Miss 左手12點場
唯有睇兩點

明明一班人去都可以自己行開
真係好on9
隻野咁撚勁就咪自己一個去追啦

講我地要一齊行動先唔會被人逐個逐個擊破，轉頭就自己行開

On9仔billy

好好睇

留名今晚睇

套野唔算恐怖，通常都係小丑冇啦啦出現，一邊叫一邊狂fing頭咁衝埋黎

想問下睇左既巴打 同annabelle 2比，邊套恐怖d？同好睇d？

呢套恐怖啲好睇啲
雖然都好多on9作死位

今日睇完 覺得隻小丑好撚得意
最後Billy打佢個時 佢縮個下好可愛

個男女主最on9
完全可以cut哂佢地啲戲份
仲有感情線真係好多餘呀屌

覺得劇情幾緊湊
小丑出現都算幾多
班主角的行動都算合理，以小朋友智商角度
如果以大人去諗可能會有小小位覺得佢地太笨

正 過兩日睇 希望好過annabelle2

下下jump scare

睇到好寒

戲院冷氣太凍

張jpg係人生陰影

我覺得個肥仔最得意

頭一個鐘悶到抽筋
尾段開始先叫"有野睇"
成套野無個位嚇到人 睇黎都係睇返鬼片好D

我信你定信Stephen King好

Eason又拍大片了

有一part佢地咪除哂衫既
我係咁留意佢個凹陷既乳頭

鬼妹個波

平架 寧願睇肥仔個對

屌個肥仔波仲大個條女對波

Pink lin

下 吹水定乜

剛睇完

陰森氣氛幾好
好多笑位全場觀眾都笑得出

最後先知只係第一章
但兩個幾鐘劇本好都值得入場

有美劇Stranger Things男主角做多口仔配角
有D橋都幾接近
可能Stranger Things有參考個原著

原來你地未睇嫁?

自己平時睇鬼片都會驚 但睇依套完全無比佢嚇過
可能本身自己份人唔怕核突/小丑

有冇得睇第二章成年版推演員由邊個演，

唔係嘛
全場好多笑位觀眾大笑喔
完全唔覺頭一個鐘悶

你係咪係電腦mon睇老翻戲所以氣氛差過入場睇好多？
恐佈片要入場睇先氣氛正

如果喜歡睇呢套
推介大家睇美劇Stranger Things
好多橋都接近
男主角正正係IT個四眼多口仔配角

剛入場睇完
全場氣氛好好

勁鍾意個多口仔 下下串到應

仆街我個場有兩個大陸呀嬸係咁好大聲講野
我叫佢收聲佢仲話我痴線

睇睇吓，完全係stranger things 電影版feel，但唔錯，有續集

比啲朋友約去睇，如果本身細膽洗唔洗帶住塊尿片入去

唔會恐怖到咁 大部分時間你都會估到跟住個嚇你

肥仔注定溝唔到女

Ben好撚慘
吟埋詩都輸

肥係原罪

像一月的餘燼，也點燃了我的心

係好笑
但係唔恐怖
btw今日先出咁快有老翻? 幫手搵搵 想睇下有邊個咁快手

岩岩睇完
對哩套野既評價一般

劇情係有既
但驚嚇只係靠音樂+突如其來既恐佈畫面黎營造出黎
無小丑同小朋友對話 玩遊戲 設陷阱個種心寒既感覺

而去到後面緊湊返啲 但主角又話要團結 點知見到自己細佬又自己一個人走左去

另外個女仔係bathroom爆血個幕真係好膠 啲兵仲幫佢抺

唔係咁講呀
一陣有人話你睇老翻

我覺得太依賴JUMP SCARE
基本上全部都係紅氣球+爆波+怪物出現+追住你+又消失
比較好既scene得開頭落雨，可惜之後全部靠嚇
BTW女仔廁所爆血應該係講M到既恐懼?之前影佢去買M巾

係

Stranger Things講過參考過好多80/90年代經典電影
可能有睇過IT原著小說或舊版電影

一堆小朋友發現古怪野
其實好多都有比ET外星人影響

我都覺得好多位好唔合理 好冇智商
小丑個描寫都唔夠
cut咁一兩個小朋友既故事既時間俾小丑仲好
特別係條on9愛情線

恐佈片全部靠嚇你都唔喜歡
你睇星爺無厘頭笑片會唔會唔喜歡有太多無厘頭笑位

紅氣球係小丑出現嘅預兆黎
即係等於Batman出動時會用大光燈射個Batman logo上天空比Gordon知
係特登加落去
係12種戲劇元素之一叫Symbol象徵

專登加落去嘅特色野你當缺點
咁你好多恐佈片都唔會覺得好睇
之前有套恐佈電影一關燈就出怪物
類似嘅預告有恐佈野方式
好多恐佈電影同遊戲都出現過

怪物知D唔知D
會較多想像空間
先會印像深刻D
如果由佢誕生講到佢死都交代得清楚
咁應該叫小丑傳記

套電影主角係堆小朋友
小丑係奸角唔係主角

唔係話要寫隻小丑背景
但想睇多啲小丑個樣
佢成日俾埋哂啲奇怪既替身出嚟
自己又唔多出現 搞到好冇fee

雖然話主角係小朋友
但依加佢講咁多個小朋友都要講哂佢地既背景
搞到好似成套戲好雜咁
寧願抽兩三個著力講好啲

補充多少少
呢集只係第一章
下集講27年後班小朋友大左準備好點殺小丑
到時可能會較多機會交代小丑點誕生
因為堆小朋友已經係第一章交代背景好清楚
下集絕對可留多D時間比小丑

D替身係每個小朋友最恐懼嘅野化身
都係佢本人變出黎
你睇最尾佢變番女主角老豆個頭就知

其實你係咪睇唔明個故事
已經係中文對白架啦

膠登俠唔知係打手定真心戇鳩
所有唔岩聽既comment就直接屌鳩人 真係可憐

一開始都睇得佢係講恐懼化身啦
你講女主角 咁緊係寫得好明顯啦
但係個猶大，斷手同殺羊細路真係可有可冇
直接唔寫佢地故事 單純出下場都仲得

一批評多兩句就話人睇唔明 個故事
最叻係你啦

有Symbol又點 有大聲靠嚇位又點
咁就代表套戲好睇? 你睇左幾年戲 原來靠依兩個位就叫好戲
真係聞所未聞

一套高質恐怖片唔係單靠嚇 唔係靠Symbol
係靠個氣氛 靠個set up
成場淨係得果幾隻核突怪 小丑 血 再加大聲位就叫恐怖
你連三歲細路仔都不如 丫唔係 連我隔離條女都大膽過你至岩

覺得唔套戲唔恐怖就話人老翻 真係反智到咁都有

呢度有人連每個替身都係小丑變出黎都唔知
真係唔知可以點討論

預告同海報都有嘅紅氣球
又話唔喜歡出紅氣球專登靠嚇
咁不如叫Batman出動前唔好射大光燈上天通知Gordon啦
每個角色都突然閃出黎好唔好？
全部角色識瞬間轉移出現係你眼前就最驚嚇啦
咁叻就自己寫個恐佈劇本
睇下出唔出名過史提芬京啦

至少我呢幾年入場睇嘅恐佈片
講現場觀眾反應
呢套已算較好
有人覺得第一粒鐘悶
咁你入場睇戲應該好多都覺悶
我睇個場好多笑位都全場觀眾笑出聲
呢套恐佈位唔算勁
但笑位唔會悶囉

話打手架D
剛上映imdb有3千幾個評分平均有8.5/10分啦

高登連登最興越紅越踩
以前史提芬京改編套黑高飛上映時都少人睇
之後被好多人租黎睇口卑極好
變左高登三神劇之一
幾廿年後都仲好多人提係神作

呢套未至於係神作
但以恐佈片黎講已經算有好豐富嘅故事
希望呢度D人唔好又後知後覺
將一套劇本較好嘅恐佈片都當爛作
N年後先突然識欣賞啦
史提芬京出名時好多人都未出世

屌你老母好睇既戲就唔可以有缺點架啦
下下拎個導演個名出嚟嚇人 好撚幼稚
依加係睇戲 唔係睇導演
有好既導演會失手 都有啲新手導演會拍出好睇既戲

而你只係一個完全唔可以接受他人批判自己鍾意既作品既玻璃心毒撚

氣氛營造同音效幾好，係部分劇情兀突啲

其實大家睇左咁多戲，啲套路都大概估到啦，拍得唔錯喎，亦好微細咁交代左部份背景，係值得入場睇嘅

你認真收皮啦
史提芬京係原著小說作家
唔係電影導演
咁都搞得錯

唔係話套戲無缺點
係你講個D缺點係人地刻意加落去嘅預兆特色黎
小丑出場前嘅特色你咁都當缺點
咁大多恐佈片都有呢類缺點
之前有套電影切勿關燈一關燈就出怪物
好多上身鬼片
講到明鬼上左人身
主角都要行埋去比佢嚇
刻意加嘅特色當特點
個紅氣球其實係想你日後都記得小丑
象徵黎
象徵係用一樣較簡單嘅野代表一樣較複雜嘅野
細個讀中文有冇學過象徵？

對唔住 我睇戲之前唔會理邊個原著邊個導演
但如果你拎個原著出嚟係電影討論區講就仲弱智
係人有少少腦都知電影跟本冇可以講哂小說啲內容
一定會大cut

而我淨係批判過應該cut咁啲角色 其他野冇講過
象你老母徵呀 連自己同邊個講緊野都分唔清

香港個史提芬周先係電影導演
史提芬京係出名寫小說
唔係呢套IT嘅導演

呢套戲宣傳最大賣點係史提芬京原著改編電影呀
唔提佢唔通提香港個史提芬周咩

宣傳海報都大大隻字講佢個名

想講個導演
但搞錯左導演係邊個
柒左事後又轉移視線
永遠立於不敗之地

再講落去
我真係怕有人話呢隻小丑其實係Batman個Joker變出黎
無知有時真係可以令到無野好嘈都會嘈餐死

不如你回應一下自己屌錯人個part先啦
你都似係轉移視線多

我想講既係 如果要以導演嚟評論一套野係冇意義
但拎原作話 原作就係咁樣 原作好賣得
套電影照直演出嚟就係好睇
我都唔會認同

知你識得多導演原著作者
我呢啲完全唔識野既人入場睇戲
根本冇資格去評論套電影啦

你話一定比原著會大cut
都唔知有冇睇片尾個第一章字眼

今次只係第一章
加埋下集講27年後堆主角準備好再殺小丑
至少四粒幾鐘劇情
其實以小說改編電影黎講已經算好長時間

如果有人以為得一集已完
唔怪得話唔好睇啦
個故事尾段已經留哂伏筆成堆小朋友發誓再戰小丑

呢套野已經好過好多荷里活ON9鬼片

我都唔想係呢套電影曬太多時間講

我重申一次
呢套電影係好睇 出現氣球之後小丑就會現身個下都做得好有feel
美中不足係著墨太多係唔同角色
一套2小時多啲啲既電影 講太多人既背景 只會令新既觀眾混淆

而你就繼續支持自己死忠既電影係好好啦

睇完
依個故事係教訓大家一定要減肥

首先
我從冇提過個導演係邊個
我係提原著小說作者史提芬京
係巴打搞錯史提芬京係導演

套戲宣傳海報都提史提芬京
唔係我突然搵呢個老野出黎講
佢原著改編係呢套電影宣傳時最大嘅賣點
你唔知唔緊要
唔好當錯我傻仔

有冇人覺得雨褸小朋友把聲好似LOL隻TEEMO
尤其係佢笑果時

肥仔版青蛙王子

女神比個fd想溝
滋味認真難受

以為唔會做成人篇 以為猶大仔死

其實都唔駛咁快下決定

因為無記錯小丑既來龍去脈會係佢地大個後交帶返

而我有睇90年代果套

如果純講怪物恐怖片黎講算係近年最好睇果幾套

初頭以為兩粒幾鐘會講埋27年後

點知睇左好耐發覺唔對路
應該唔夠時間講埋落去
但成堆小朋友發血誓又無理由爛尾

直頭睇到第一章字眼
電影公司宣傳時無乜提過呢個只係第一集

最想知27年後女神由邊個演

今集好多時間交代各個配角背景同性格
下集可以比多D時間講小丑

肥仔好可愛

覺得berv有幾分似amy adam, 不過amy adam太老喇 應該唔岩做27年後

搵個40歲仲似女神嘅演員都唔易

岩岩係黃埔睇 有一班MK又遲入場 入完場又一邊睇一路講野
嘈住曬 影響曬

我覺得主角之後行開係因為想自己搞掂個小丑，佢知道佢細佬已經返唔到黎，知道小丑扮緊佢細佬，佢先拎埋把"槍"跟佢。同埋佢自己行開之前咪有個朋友俾小丑咬嘅，個fd講左啲意氣說話，主角可能都已經有啲慚愧，先跟埋去。
我覺得套戲幾好睇，只係同睇之前個期望唔同，恐怖片➡️劇情片

睇到我R晒頭，好多野都唔明想問
每隔27一個周期？咩原因？
復活節意外死88件細路有咩關係？
肥仔見到怪事都有隻復活蛋吸引佢既？
點解咁多細路死，有小朋友都講過個鎮上面既死亡風險係其他鎮既六倍？
仲有就係宵禁，即係班大人根本知有野，但唔去查？

點解小丑利用小朋友既恐懼殺佢地？咩原理？
物理攻擊好似有d用 但好似對小丑傷害好細
到最後班小朋友打到興起，所以唔驚，咁就贏左
咁係人打架 腎上線

小丑係靠食小朋友嘅恐懼黎生存
所以會化身佢地最恐懼嘅野黎嚇佢地

最大嘅恐懼就係恐懼本身
其實好多野都係自己嚇自己
即係心魔大過外來嘅恐懼

個個唔驚小丑小丑就會變弱
可能打得多左
個人興奮左真係會無咁驚

仲有下集
好多野應該下集會交代多D

我覺得係有啲諷刺，總有人會視若無睹啲不合理嘅事，只可以話戲入面嘅社區就係冇一個正義嘅大人(老屎忽？)靠嘅就係小朋友、新生代(我地？)

可能第一章，所以無件事既來龍去脈
成套就係睇隻小丑逐個細路嚇一次
最無謂係班細路幫條女抹廁所，對故事發展有咩幫助
總括開場氣氛係做得唔錯，但中後就開始變左有啲好笑既普通鬼片

我始終覺得舊版隻小丑恐怖d，係會令到你心寒

套野俾我既感覺係將大量原素炒埋一碟既恐怖片

一黎証明大家細路都睇到，唔係條女精神病
二黎幫朋友 開始團結 唔通要個女仔fd日日自己面對個血淋淋既廁所咩

佢老豆咁痴線 好難唔知係佢老豆痴

你up乜

佢應該係話
因為佢老豆本身已經好痴線
所以似係佢睇到啲血都當冇所謂
而唔係女主癲咗

所以唔洗特別去搵班細路嚟表示女主真係冇癲

呢幕應該係再強調大人睇唔到/扮睇唔到

小朋友自身既恐懼，大人無法理解？
所以得班細路睇到

咁個女主唔知係咪自己有問題呀嘛 唔帶埋fd黎睇點知

原著史提芬京小說係1986年出
有人話美劇Stranger Things都有參考佢

但我估可能有比1982年ET外星人影響
一堆小朋友踩單車發現古怪野
太經典

帶fd黎睇都無問題 但點解套野要用幾分鐘黎影佢地清潔

我咪答左你lor 又問

唔恐怖 似笑片多

細膽撚 覺得幾恐佈
不過劇情真係唔錯 king sir

唔算恐怖
前半形住形住佢嚇
到後半已經冇反應了

屌最後圍毆個時，前面條撚屌開電話
破壞晒個mood

團結洗廁所無咩說服力喎

一間睇留名先

想問一樣野，
小丑好似係靠食恐懼生存？
咁點解又要食左主角細佬隻手嘅？

有冇巴打可以略略講下之後既劇情

因為未夠驚，所以咬斷手令佢驚先食到恐懼

有d嚇位反而覺得好笑

1990 個套有分幾章架咩？

小丑把口既咬合力咁高
揸揸林咬死晒小朋友咪好
係要整危整水嚇人

整色整水

其實主角們見到d細路浮係現實定都係假像？

都話要食恐懼呀 咪要嚇佢地先囉

現實

2

咁第二章係咪會解話番？小丑其實係邪靈？

其實根據小說佢係外星人

小丑打開舞台個幕重以為佢會講自己身世

佢咬George個到係因為George怕佢先咬到定係要佢怕所以先咬佢?
後者既話點解唔一早咬晒班細路?
同埋鳩噏仔係入屋之前係咪唯一一個冇比佢嚇過?

真係唔好睇，情節on9又唔恐怖
係開頭好少少

套戲唔錯，當然唔係神作亦唔會嚇到賴屎
但故事完整班細路演員做得好
有笑位又有緊張位氣氛好拍攝又靚
整體套戲好有娛樂性

下集要cast班大人應該好難搞

一路睇我隔離個兩條大陸妹一路講嘢 煩到震
講翻套戲 我覺得其實啲大人可能都知咩事？
唔係點會又有curfew 有哮喘個細路個呀媽又係咁阻止佢岀去？

啱啱睇完 似笑片多過鬼片 隻小丑有D似→

下集先打小丑真身

所以比爾係佢細佬房攞嗰隻積木烏龜係彩蛋?

唔恐怖
不過個故仔都叫有d意思

🎈🤡

有d位睇到起雞皮
面容"樓"曲個隻好似伊藤潤二畫果d

淨係一個位驚左 整體上都好睇

個女主打完佢老豆之後小丑突然出黎捉住左佢

完全唔恐怖 有啲位幾好笑
肥仔個波真係又大又pink

坐我格離個男仔同我朋友（男）有個位同時嚇到叫左出黎 兩個都間唔中比套野嚇到彈一彈

個阿媽係過度保護所以先唔比個仔出去

小丑好似美食的俘虜既neo

其實係咪有d人當左套戲係鬼片睇先覺得唔好睇

可能有少少

其實套戲嚴格黎講係劇情性既驚悚片

惊悚小丑吓死你：《小丑回魂》打破北美电影纪录

发布时间：2017-09-09 09:59 （网友评论1条） 作者：互联网 编辑：Sophie周

分享到：0

根据史蒂夫·金同名小说改编的惊悚片《小丑回魂》打破了一系列一系列北美票房记录，并且有望成为有史以来首周最卖座的恐怖电影，票房预计将达到1亿美元。

根据史蒂夫·金同名小说改编的惊悚片《小丑回魂》打破了一系列一系列北美票房记录，并且有望成为有史以来首周最卖座的恐怖电影，票房预计将达到1亿美元。

《小丑回魂》周四晚7点后在3500家影院取得了1350万的提前场票房，打破了由《死侍》保持的R级电影提前场1270万的记录，而《死侍》当时在2975家影院提前场开画。

而影片的日场票房表现依然强劲，周五有望取得4700万美元的票房成绩，开画首周总票房有望达到1亿美元！这个成绩将是R级电影中排名第二，仅次于《死侍》首周1.32亿美元总票房的表现，不过这不妨碍《小丑回魂》成为有史以来首周票房最高的恐怖电影。

最不确定的因素则来自市场外，台风伊尔玛在佛罗里达州的肆虐可能造成不利影响，不过即便首周票房低于预期，维持在8000万到9000万左右，《小丑回魂》依然会创下这些这一连串的记录。

今日，《小丑回魂》将在4103家影院开画，这部口碑和市场都看好的影片毫无疑问将会为低迷的北美暑期档注入活力，成为9月北美影市的发动机。

估唔到會咁收得

依個故事教訓大家要認清收兵既臭雞

俾人咬斷隻手係人都驚啦
洗唔洗搞咁多

不過睇故唔好駁故

簡直係垃圾
故事又戇鳩
節奏又差
覺得恐怖嘅人應該10年都唔睇一次恐怖片

劇情推進個節奏做得好好喎
一班細路由逐個比人嚇 到團結打大佬
唔會話邊個位太拖或者太over

唔算恐怖片 嚇人位都係好經典咁彈出黎嚇你
氣氛做得最好係開頭落雨果part
入廢屋 同埋落井兩part似歡樂打大佬多d😂
反而笑位拿捏得幾好 四眼仔講d野好抵死

話說最尾圍毆個到
有冇人諗起三五成群打啊雞個段？

呢套野睇到我好撚尷尬
好多位都忍唔住想笑 唔係笑位覺得好笑 係心諗你咁都拍得出
故事薄弱、音效過火、演技浮誇、驚嚇位低質
係有啲鏡頭幾靚咁

You'll float too

驚嚇類 同心理恐怖類 都唔同
拗嚟做咩

我覺得套戲有唔少描寫各個父母對仔女嘅愛同管教方法
而女主角老竇純粹愛女成狂，眼中真係只有個女，所以連廁所染晒血都視而不見
其他就例如主角父母情願接受George已經死咗，去逃避
肥婆就對個仔過份保護，個仔有咩事都賴外人
警長就高壓式管教

先不論下場，小丑case其實令全部小朋友獨立，包括mk仔

笑位其實多過驚嚇位
好多位全場大笑

入場睇過太多恐佈片所以都好難嚇親

應該下集小丑現原型同堆主角變成人
先會更恐佈血腥

雲海呢個睇法其實好中

紅氣球代表中共
黃雨衣代表本土
成堆大人有意無意無視小朋友出事
最後都係堆小朋友食自己反抗解決問題
甚至大左都想再一次團結

或者講原著個故事係Timeless
至少口卑極好嘅美劇Stranger Things N年後都似有參考佢
幾十年前寫到呢D咁奇幻嘅故事都要好有豐富想像力

咁都叫故事薄弱
近年好多恐佈片直頭冇乜故事

呢個只係上集
下集無係戲肉見到小丑真身同講佢點黎

下集先係戲肉見到小丑真身同講佢點黎

套野我覺得係講緊父母對待子女既方式既問題
唔知點解我覺得隻小醜係代表自殺

Download左黎睇

發覺電影真係拍得好好，演員完勝
雖然Budget差好遠咁比唔公平

應該大人真係睇唔到

小丑搞D野剩係比佢想嚇嘅人睇到
小朋友最易受嚇所以專搞小朋友

但套戲認真睇到堆大人無視多小朋友失蹤嘅問題
主角老豆死左個細仔都唔想查出點解會突然死

肥仔唔係做過research話個市鎮失蹤率係全國26倍咩？小朋友情況係更加嚴重，即係話大人失蹤都好多？

下？有細佬女lin睇？兒童色情？

非常好睇

肥仔lin咋

求lin

細個睇過舊版，而家睇佢重拍，係感動既
特技，剪接，小朋友既演技，好多野都進步左

但係小丑比人既感覺無咁壓迫，純粹好似一個癲佬要殺人
舊版小丑係比人一種心理上既恐懼，成件事都好詭異

黑塔同小丑回魂係同一個作者，Ｅ家好似話有電影宇宙，但兩套電影版權唔係同一間公司，咁實際上點 定係我搞錯

黑塔個世界觀好大，小丑（pennywise)係入面既一隻遠古外太空怪獸，而烏龜係佢死敵，12光束之一，呢2隻野係神創造出黎既對立面。

有錯請插

屌你電影都有宇宙？

凹嘅

其實係講咩？
鬼片？
定係連環殺人犯？

鬼片黎

4眼仔成個陸永咁，成日講咸濕野好好笑
女主角有d似amy adams

啱啱睇完

笑位驚嚇位都高分，配樂又係正
諗緊睇唔睇嘅朋友值得入場
如果有睇美劇stranger things就更要睇了

怪物殺人

最正係四眼仔同哮喘果個𡃁仔

尤其係stranger things其中一主演有份演

呢個𡃁仔出神入化

隻龜係守護其中一條光束

屌 咁不了

有
我個fd即刻話阿雞呀

俾人咬頭嗰個都幾命硬，冇死就要好好反擊啦

有冇人覺得條女好正 藍眼睛

其實係外星怪物

頭一個鐘悶到訓著，可能冇睇過小說
去到中後段先知佢地講乜
當笑片睇都ok
恐怖成份接近0
有細路入場都笑曬口

d男仔除左肥仔之外都幾靚仔
連小丑落左妝都唔差

去到中後段先知佢地講乜
你係咪細路仔？

主角超靜仔

睇到 IT:McDonald Edition 笑左

Stranger things 導演本來想拍It，但電影公司嫌佢地唔夠出名就拒絕左，最後佢地就拍左套向Stephen King致敬既Stranger things 出黎

睇完，我覺得係笑片多過恐怖片

小丑喺棺材跳出嚟嗰下勁型

無錯
只要唔好吸毒過幾年就可以做男神

認同呢位巴打所講
我自己覺得係因為細佬淨係掛住驚架船唔見左呀哥billy會罵
細佬仲因為咁講左句billy will kill me
所以要靠攻擊佢黎令佢驚

反而想知呀哥係驚咩？ 我估係驚人地既指責？
因為有一幕佢個FD罵都伙因為佢點點點跟住佢先自己一個走開去殺小丑
又好驚／自責細佬既死，所以佢每次自己一個見到既都唔係小丑而係佢細佬

小丑真身

到入去睇之前都以為係連環殺人犯既戲
真心覺得好一般 感覺同有套一班細路做童軍去打喪屍差唔多

小丑係連環殺人犯
不過係外星怪物連環殺人

係咪呢

唔覺套野好拖咩 好唔緊湊

但係呢集未有交代佢係外星黎
新手睇會當佢係一隻鬼怪

唔算恐怖，但多jumpscare

好睇既 但唔好當恐怖片睇

女主佢老豆係咪姦過佢？有到話咩我你第一個。。。

我覺得似係 因為好驚佢老豆

比人性侵過既女仔 先會對至親既人有咁既反應

香港人真係難服侍明明算ok都要挑骨頭

Stephen King 嘅書大部份都發生喺同一個宇宙
同話你知古惑仔復仇者聯盟午夜兇鈴都係發生喺地球無分別大纜都扯唔埋

有無人覺得虧仔好似卡卡

一定你

好多野都連去mid-world

第一次睇驚悚片係比佢轟炸耳仔
個配樂好得不過唔洗次次小丑追人都出啊

套嘢血唔血腥？
想入場睇

唔血腥 得小小鏡頭係

哇屌咁型仔，仲要咁後生
點諗到會搵佢演

套戲個Look好撚乞人憎
Bill 話佢唔係真，之係佢話georgie覺得我好真喎
果part賤到

吓我覺得1990年嗰隻小丑恐怖好多喎
簡單幾句對白已經好恐怖
呢隻太依賴特技，只限視覺上恐佈，仲略嫌太誇張

不過整體上都拍得唔錯，角色build up得好

爆血嗰場係咪致敬evil dead?

幾有意義，唔係得個嚇字

屌，頭先係沙田睇
坐我後面對情侶不停講嘢，之後叫佢哋安靜
但佢哋都照講，完場叫佢睇戲就保持安靜啦
真心on9，睇戲就睇戲啦，邊睇邊評價做乜厹

岩岩睇完套戲，入面D大人俾我既感覺係知道小丑既存在而唔敢再提起，甚至俾我既感覺係一眾大人都妥協佢既存在

利申：冇睇過小説

沙田係最垃圾嘅影院
打死唔會去
利申住沙田，去旺角睇

又幾好睇 經過上次旺角睇安娜 啲港豬質素叫都唔收口 係tst睇 高汁

我都係沙田友，貪ST UA夠近姐
平時去又一城or 朗豪坊睇
沙田起好應該會高質d

屌，認同呀
不停講嘢真心on 9，我入場係想靜靜地睇戲，唔係聽d仆街分享佢嘅睇法，唔撚識收嗲就好心買礏返屋企睇啦

睇戲真係要考牌

岩岩睇完 好撚正
好耐之前睇過舊版
呢套好睇好多
成套野無咩悶場
係咁彈隻小丑出黎
好鐘意小丑個造型
好過好多恐怖片 唔會無頭無尾
期待下集交代返小丑
唔知會用咩方式黎顯示佢真身呢
唔係幾想佢係舊版個隻蜘蛛
利申 無睇小說

啱啱睇完 有老豆老母帶個仔去睇
睇睇下個仔嗌走

有冇人覺得呢套小丑同上次(1990)比更似Fred(dy) Krueger

屌 肥仔好慘 救條女個陣以為佢得米

點知主角個仆街

起碼都kiss過

肥仔主動既 明明肥仔先係送詩個個

錫完條女醒返個下 全院拍手咁滯

但肥仔以後有得溝其他女 男主就要幫女主老豆埋單

佢就係因為呢件事先帶起大家話題講出自己都有發生怪事，其實係一個幾重要嘅轉折位

路蘭Batman第二集小丑都係靚仔

詩人唔減肥都係毒撚

原本諗住想去戲院睇
今日睇完麥當勞叔叔個版本之後
唔敢去戲院睇，驚睇睇下笑出聲
人哋以為我癡線

同意 同埋佢地都古古怪怪
可能細個大洞經歷過一啲野

睇完套戲執買左本書睇

都

有啲人睇戲前又唔做下research
抱著鬼片心態黎比comment 好心啦
都話唔係鬼片 有meaning 架

音樂，cg同造型都好正，女朋友嚇足全場

恐乜尻怖 笑足全場
啲支線搞到好出戲
有陣時懷疑自己係咪睇緊恐怖片

算喇,而家D人唔興做資料搜集架喇

可能佢少睇恐佈片

其實呢套算荷利活片低budget戲
小丑有時講野把聲同個嘴型唔同步

我入場睇得多恐佈片
覺得呢套其實笑位多過恐佈位

至少第一章睇完都無話過係鬼

我知

完全唔驚，唔恐怖
比唔到一種無助感
但都算緊張刺激
最尾小丑變細佬比男主啪左，好耐都唔變返怪，有一刻以為真係啪左細佬
小丑唔夠恐怖

今晚睇

高登梗係靠踩低人地去抬高自己

8. 3 imdb
睇影評黎高登真係on99

講錯名會俾人打架

真心覺得連登仔真係好勁，
套套鬼片都話嚇你唔到，完全唔驚，
我覺得應該要頒個獎比上面所有留言話唔恐怖既人

有d人係咁
睇鬼片要驚到返屋企野晚瞓唔著先叫好片
就好似食辣野咁
有d人覺得要辣到冇晒味覺面部肌肉抽搐先叫好食

而家上緊嗰套黑魔塔有冇提過小丑既野

唔同電影公司

有笑位有劇情有驚悚位故事完整演員做得好
比你地講到屎咁

me too

其實呢套係政治片我覺得，記唔記得叫個黑仔殺羊個段？

睇完sad撚左 肥仔果然冇愛情

小丑：政府（極權）
小朋友：年青人
大人：既得利益者
1:小丑利用各人嘅恐懼、幻覺同利益去控制、恐嚇或分化每個年青人，令各人不能團結對付小丑，再逐個殺害
2:殺羊個段政治含意清晰交代
3:講完殺羊後個畫面係羊群直跳到人群，隱喻清晰
4:哮喘仔個啊媽一路用假藥去控制個仔，隱含既得利益者一路用假危機去控制清醒嘅人
5:有一段係小丑利用兒童節目去控制同對個rock友不停洗腦叫佢殺老豆，隱喻政府又者極權者用傳媒對人洗腦同恐制
6:有一場講大家四分五裂嘅時候有個小朋友話個大人叫佢置身事外，又有一個靚仔話個小丑殺人周期過左佢都大個左般走左，同d人話唔關自己事因為會移民一樣

有無人覺得群腳仔個媽媽其實知有小丑
佢咁緊張唔比個仔出去係怕佢有事
我估好多大人都無視失蹤案係因為佢地唔敢面對小丑

LOSVER

呢個好笑

劇情片黎講其實都ok既 一開始果幾場嚇戲都唔錯 後尾就真你唔恐怖

27年出現一次 分分鐘群腳仔老母以前經歷過類似既事

成套戲根本就形容緊依家既香港

班細路仔演員好正
打大佬mike裝備到成個rambo咁
開頭jump scare頻密左d，入戲肉之後好好睇，幾滿意套戲既節奏，最鍾意幻燈片場戲

班細路第一次挑小丑機失敗之後群腳仔阿媽識得去果度搵佢個仔

小說有講
BILL個老豆, 女仔個老豆, 虧仔個阿媽, 仲有警長細個果時都挑過小丑機
但失敗唔敢再面對, 唯有以後隻字不提, 最後搞到有少少失常

唔怪得 仲長期俾個仔食Placebo
心郁郁想買本書睇

我都覺

啲大人已經唔再係目標，只想班細佬唔好搞咁多事
小丑最鍾意用受害者誘惑其他目標沖動做傻事
YOU'LL DIE IF YOU TRY

如果講驚嚇位
我最鐘意就係開頭渠底個到
雖然唔係無啦啦彈出黎 但種感覺好不安 亦都係成套最經典既位
之後就係無頭人慢慢行落黎嚇到肥仔鳩縮個part
同埋吹笛女個樣 好似伊x潤二d角色樣咁

Henry想殺mike嗰度 以為係佢咁狼死放火燒死mike父母
聽左下半句對白先知道唔係

班細路係幻象見到佢地最驚既野，女主見到既係血
會唔會同俾佢老豆破處有關係
唔知係咪我諗多左

驚M到多D
同猶太仔驚成人禮 一樣
成套野充滿一班細路唔想成長但被逼面對成人世界既感覺

所以小說先會有 情節去證明佢地已經唔再喺細路

係喎 唔記得佢開頭係藥房買m巾

小丑下集先現真身

最搞笑呢套都無鬼
都當鬼片睇

雲海前排FB都睇到政治觀點

希望下集會提堆父母27年前經歷嘅野

睇完之後好想睇返舊版本

咁都關it狗事

個演員本真都邪邪地

最尾由GEOGIE變返真身個陣咪有幕郁隻眼
個幕係佢自己做到，冇靠CG

小說有講咩？ 唔係好記得 巴打可唔可以講下係邊段

美國iBooks有成堆史提芬京書
仲有得試睇好多頁

IT中文版翻譯得好唔好？
自己睇英文版小說會睇得慢好多
但中文版又怕翻譯得唔傳神

有咩恐怖，隻野咁19又跳舞又fing嚟fing去又笑 我中後期笑多過驚

小丑真人超靚仔
好多年前已經因為佢阿哥留意佢
套戲比安娜2正
好鐘意佢啲口賤位 好搞笑
希望遲啲會有講小丑點黎

bill阿爸同虧仔老母d反應都幾明顯係有口難言避而不談，反而女主角阿爸同警長就唔覺有刻意營造依個感覺。

成個浴室都係血個到佢老豆應該知 但無講
但應該電影營造都佢老豆唔知咁掛
但虧仔呀媽一定知 迫佢寫d垃圾藥 成日要留係屋企

我都想知多d

It 表現得好 wb 今年有望爭番個第一。

Agger bill老豆戲份仲少過女主角老豆，前者戲份令人感覺避而不談
反而女主角老豆無呢種感覺 淨係覺得佢係獸父

我都覺得好好睇.係香港好多人又話唔好睇 唔夠恐怖
但我覺得個故事好精彩 唔係單純嚇人 有好多分支線

小丑 ＝ 共產黨

5 Lessons ‘The Dark Tower’ Could Learn From ‘It’ dlvr.it/Pm4CJp

但係d嚇人招數同普通鬼片冇分別

恐唔恐怖好主觀，我自己就幾鍾意
恐怖片掛帥又有d惡趣味，唔係得個驚字，故仔言之有物

其實我想知個小鎮發生過咩事
黑仔啊爺講過話呢個小鎮被詛咒
咁前因係d咩 所以令到咁
想知小說有冇交代

好想多d Stephen King 既戲翻拍

好似閃靈 夜半仔敲門等等

我覺得其實有幾個位 係想表達班大人知咩事
bill 仔老豆 見到個仔查下水道嘅反應
佢確信細仔係死咗，仲有叫bill 仔唔好比媽媽見到有關下水道啲野
虧仔老母比藥佢食，之後隻喪屍咁嘅野執起粒藥，
講咗句：依啲野對我有用咩？
同埋識得去廢屋接佢
女仔個老豆緊要關頭入去救個女，同扮見唔到血漬
(唔知有冇過份解讀，不過洗得到無理由睇唔到）
警察死果陣隻眼冇離開過電視

全部個人睇法
可能過份解讀咗

Derry, Castle Rock同 Jerusalem's Lot係Stephen King三大「聖地」

咁點解選呢三個地方
同埋小說有冇講It點解會出現it點解會選呢個小鎮
比較想知呢點

三個都係佢虛構出黎嘅鎮，可以話風水極差，佢有七、八成書都同呢三個鎮有關

第一集由頭到尾都無鬼
其實你有冇入場睇？

我講緊佢d嚇人手法，隻野係咩黎都冇分別

同意，呀哥知道小丑弱點，只要唔再恐懼，有信心可以KO佢。當初要group埋一齊，因為每人都心存恐懼，到後期個個都豁晒出去。
Btw，睇完想快啲睇stranger things第2季多過27年後。

兩者都想睇
前者好似萬聖節先出
後者連27年後大人角色演員邊個演都未確定

我相信日後會更多戲夠膽用小演員做主角

比大家睇下舊版d經典位對比下
個人鐘意新版多d

有冇Ching記得段poem

真心覺得成班細路既出彩全靠st主角撐起

無睇小說,但上外國d fandom wiki話it係由第二個維度Macroverse隨住殞石撞左落黎地球. 而佢墮落既地方後來就建成左Derry Town,之後係1715-1716年甦醒左

Annabelle真係可以話冇劇情可言

某部份人認為 唔恐怖就等於垃圾

Annabelle 又好恐怖咩？劇情垃圾，角色弱智
It 真心高汁太多

不能認同更多
個人覺得超越左上年訪嚇

今年先岩

雖然鍾意it多d 但我覺得get out好睇過it

好好睇喎。

又攪笑，又恐怖

好耐冇睇電影笑到咁

有幕主角去機舖搵多嗲仔，條街叫猛鬼街，諗諗下又同猛鬼街d劇情好似，其實關唔關事

新版劇情好咗好多，幾好睇
不過幾個細路造型我就比較鐘意舊版

唔恐怖，但故事的確唔錯
女主好得

get out有少少爛尾feel
btw, 如果鍾意睇get out既故仔，the skeleton key正好多

雲海都推薦睇

聽日同啊媽睇

終於有ching認同條女正

15歲

個樣唔似15
但係隻眼真係好靚

女主角搞到想翻睇多幾次
Follow咗ig

之前我問有冇人覺得似但冇人理我
又係家長明知發生緊咩
又係靠fear做"食糧"等等

幾好睇呀 搞到我好想快d睇chapter 2
我凝住肥仔會係伏線位
點解肥仔咁有才華 唔揀肥仔呀

有😂 果幕聽到呀必把聲

呢下全場嚇一嚇再笑

睇完 感覺似 女神收左5隻兵 覺得肥仔好慘

呢段trailer有，睇咗好多次，係等佢出場咁解

係唔錯既

不過好多位都係用聲黎嚇人

比想像中冇咁令人心寒

無睇trailer

睇返舊版更加無心寒感
由其喬治個part

有少少莫文蔚feel

佢短髮有啲似Rosemary's Baby Mia Farrow

希望大個唔好走樣

套野感覺似stand by me + carrie + super 8 (前兩者都係stephen king)
當普通popcorn恐怖片黎睇算唔錯
但太多jump scares同埋配樂有時太嘈, 鏡頭又冇乜特別技巧
營造恐怖氣氛方面真係麻麻
肥仔好慘
期待chapter 2

大個會變amy adams

如果想睇小說理解個世界
應該邊本開始入手好

睇嗰陣已經覺得pennywise呢種移動方式好熟面口，但一直都諗唔起係咩作品見過，有冇巴打知

恐佈片玩太多jump scare 的確係低招
但老實講我覺得呢套野既價值唔係佢有幾恐佈
甚至唔係深度

係D 演員發揮, 每個都好好
同埋D場面拍得正

睇完想睇多次

呢套戲最突出既恐怖唔係驚嚇
係disturbing, 好少荷里活片會拍小朋友俾人殘害, 仲要拍到咁到肉
睇完個人會唔舒服

我反而唔覺得會唔舒服
始終係小丑令佢哋成長

有冇美國巴打可以講下，電影入面嘅校園欺凌係咪真係現實中會發生？好似真係好嚴重喎

成班細路最後攬住Bill個度好溫馨
好中意呢班小朋友
比人玩得最慘係個潔癖小朋友你咁樣噴人，老閪都打柒你啦

無睇trailer 呢一下始料不及嚇左嚇
我覺得Beverly剪左短髮成個人sharp左

henry班童黨好撚狼死

Beverly係新美劇做Amy Adams童年角色

你哋講開又真係幾似迷你版Amy Adams

點解唔恐怖 ？

聽日同仔仔睇
有咩要注意？

點解依家啲人睇恐怖片咁撚鍾意笑
琴日戲院睇啲人一jump scare位就笑
唔係細細聲, 係好撚大聲咁笑
笑笑笑煩撚到呢

無需認真
以連登仔既標準係要嚇到即時痴線永久入住精神病院先可以叫做有少少恐怖

覺得女主角個樣好似ellen page 加amy adams
樣似ellen page都算 連講野d動靜都似埋

我覺得佢笑嗰陣好似elizabeth olsen

女主角長髮 有青春 短髮變左有女人味咁

短髮多左氣質

講恐怖真係唔恐怖
嚇人招數99%都係jump scare
係一開始肥仔係圖書館個道同成班係車房睇幻燈片呢2個位叫幾好，有d壓迫感
可惜幻燈片呢part trailer出咗搞到冇乜feel

劇情睇得出真係好stephen king式故事
一班小朋友打怪獸（外星人），當中講下校園欺凌，家長同子女既關係等
但拍得都叫幾好
2個鐘既戲冇乜覺得好拖好長或者要睇錶
（除咗班細路洗廁所個part）
個人覺得班細路點克服恐懼拍多d會好d

結論：一套唔恐怖但劇情唔錯既恐怖片，近年黎講算中上，唔係非常突出，但值得一看

睇左
真心唔掂wo
又唔恐怖
又唔知做乜鳩

背後有意思唔等於好睇wo

我都覺得勁好睇 起碼有劇情 同埋班細路都好討好
好心痛個細佬不過多謝之後果7個細路都有主角光環 無死到 如果用d殘忍手法一個一個咁殺死d細路 我會好唔鍾意套戲
我覺得d感情線無問題 不過你地留唔留意到肥仔救左女主角之後 女主角拍拍肥仔話多謝佢 但之後即刻攬住啊bill肥仔好似係兵咁
同埋電視節目入面班人叫個仔插死老豆果幕都勁心寒
其實真係好好睇 完全唔覺垃圾 好睇過annabelle好多

點解冇人提電視
入面講啲對白同小丑講嘅幾乎一樣
每次入屋都係播緊同一樣野

用笑黎遮掩內心既驚恐

睇到猶太仔被咬頭，仲以為佢會死
點知主角群唔洗死
唔恐怖但係刺激，好似玩玩過山車咁

無睇trailer直接入場，比較深刻既恐怖位係播幻燈片播到老母頭髮飄起變小丑嗰part

個兒童節目次次一出氣氛都好怪異

屌你老母 一到Jump scary嗰陣 後面D人係度大叫

我睇嗰場坐我後面個鬼佬一有恐怖位就wtf fuck咗全場

仲尖叫咗
搞到我唔驚套嘢

訪嚇係懸疑多過恐佈
但當你睇完
回帶想番初頭劇情個女友已經刻意安排好多野
就會覺得其實個女友為人好恐佈

老實講
個外形的確第一眼印象好難討好
才華都要接觸左先會留意到
正常呢類肥仔如唔主動溝女
女神唔會主動想認識佢

正常一個女仔
都會揀靚仔男主多過肥仔啦
何況男主除左漏口都無乜缺點
佢係小丑家門前講自己點解堅持要救個細佬
都幾型

我都唔明
上次睇anna又係咁，隻鬼一出場坐我隔離條友就開始係咁笑，我反而就好緊張
其實關唔關心理學事？我個frd話啲人好驚既時候就會以笑去遮蓋佢既恐懼

套戲既心情起伏好大 一時驚嚇位 一時成班fd既溫馨位 個反差大令個效果仲好左

呢套我覺得幾好睇 恐怖位都ok 我鐘意圖書館同主角屋企地牢小丑衝著去嗰幕 但鬼片來講劇情算好 D細路又好睇 成套做到緊張感 冇乜冷場 算係咁

話好悶嗰班其實覺得近年邊套鬼片比較好睇

有part好煽情
男主係小丑屋門口同其他人講
佢行入呢個門口仲易過行入自己屋企果個
佢對georgie果份內疚真係睇到心酸

想買小說睇 但係書局見到寫住咩電影版 想知係咪即係原版小說

係，只不過包左新嘅書衣，入面冇分別

成班得男主同女主堅持想返去打小丑
個肥仔自己拍死走咗去
雖然唔可以怪佢
但呢個位係條女眼中一定扣好多分

男主角其實幾靚仔

女主長髮好撚正 前面俾佢distract左

好彩剪左頭髮 唔係focus唔到落套戲

肥仔

btw有時個氣氛好凝重 但四眼仔係要破壞哂個氣氛 一次就算 次次都係咁 搞到變笑片

雖然幾搞笑

喺怪奇物語入面好正經

屌 最恐怖係果個塊臉扭曲嘅女人 打撚晒冷震

btw堆童星d戲真係幾好

睇完套戲有動力開Stranger things去追

Stephen king每個故都有個差唔多咁上下嘅角色

Stranger Thing明明好正經 今朝笑到我仆街
搞到我覺得套戲笑位多過恐怖位

同埋女主咁細個點解咁正
曬太陽個part

女主長髮好撚正

ON9唔好衝出黎柒OK?

希望快D拍露點戲

阻住勁得意

我都覺得佢地d對話好好笑 一時搞笑一時恐怖仲好睇
同埋三度門揀一度門果到 not scary very scary scary 係到撚果兩個細路都幾好笑

曬太陽班青頭仔笑死我

希望拍多D戲

我覺得好型

我覺得Stan同潔癖仔都幾靚仔

潔癖仔d戲都幾好

點解bill知Georgie 係假

當你知道細路原來係俾隻怪獸捉走左
隻怪獸仲要咁多年黎食左好多人
而細路已經俾佢捉走左一年
點都已經知道細路已經死左
只係個刻男主忍住唔喊
最後擊敗左隻野之後跪地痛哭到乜咁

留名

我未睇到一半果陣以為隻小醜養左佢地係下水道教佢地害人 原來係幻覺 好彩係幻覺

Bill一開頭接受唔到Georgie已經走咗渴望渠口有人救咗佢，仲一度認為Georgie終於搵到路返屋企
但當所有細路都見到小丑就知個Georgie唔係真
開槍係Bill呢個角色變化/成長(接受細佬已走)嘅肯定

簡轉繁

唔係囉 我唔識打個丑字

單就小丑來講， 舊版睇落核突d，因為佢個妝係真，唔似e加個個佢好cg feel
但係成誕戲就新版正d

其實Derry入面既居民唔係刻意去隱瞞小丑既事，而係小丑其中一樣能力係洗腦

source:

睇到入屋打大佬 richie執到自己張失蹤街招
我無睇過小說同原作，呢一下我以為套戲會發展到講鬼神之說
bill安慰左佢 我先知道唔係

舊版同新版電影我都有睇，但好似都冇交代到小丑的來歷。

有冇師兄睇左小說可以講下

睇完
似笑片多過恐怖片
笑位成功過恐怖位
可能老子甚麼鬼都不怕
隻小丑行路好好笑

仲有係唔係因為佢一開始講隻船係用'she'
但小丑扮嘅佐治講左'it'定唔知'he'
所以bill知道個細佬係假嘅？

細個好鐘意舊版，好驚

早幾年買隻DVD返黎 再睇又覺得好膠

新版幾好 小演員好勁

不過個人覺得舊版小丑恐怖d 新呢隻，感覺好華麗

annabell2恐怖過呢套好多

異界嘅怪物

嘩好彩睇左留言
原來咁多hidden野
我幾中意呢套

不過可惜有兩個肥婆坐隔離
嘈到死

個男主角拍過hemlock grove

有無人記得舊果套 龜出現果幕？
舊果套3粒鐘 咁多年前真係無咩印象龜出現係點

驚到我全程捉住女朋友隻手

利申:無膽廢青

下一章有龜出現？

之後四眼仔話佢難得無漏口先係重點

無留意到

正常唔會
因為隻龜係佢地大個已經死左

佢地會回想返細個

再補多句

睇左套戲覺得好睇，就一定要睇stranger things，高級娛樂。

龜一早出現左啦

係牙，第一次聽到對白都奇怪，
到第二次，第三次，死臭飛弒父嗰幕就終於清楚曬

算小事啦

甘終於明白點解死臭飛弒父時嗰小丑落足牙力叫佢殺

應該係知也扮唔知

根本成個故係一個寓言故事，
以小丑來綜合及具體化地展現「成長的恐懼」
其實隻小丑好人嚟，完全令班屁孩正面面對心中恐懼，迎接成長。
小丑需要的是「恐懼」的力量，這根本就是東方神秘學上所謂的「心魔」

又5p, 殺死咁多人都話好人
你快d迎接成長啦

佢地一齊落水玩咪話踩到野 上網睇到有人話係龜

我反而想知舊果套隻龜點出現

幾好睇
好鐘意佢啲clues, 例如啲大人扮無野既反應，個變態兒童節目
好期待第二集

punk lin

Beverly每次入屋 佢老豆睇電視時候？

好人 真心笑左

虧仔去錫啖老母嗰陣都有

成套戲都係，你留意下所有電視講野D對白

好多都係同Pennywise有關嘅潛台詞黎

話時話肥仔睇個市本歷史書果陣(汽球未出黎)，圖書館入面有個老野係背後望住佢，唔知係Pennywise黎定係我多心

Kill them !!! Kill them !!!!!!!!

好唔好睇 會唔會成日有野彈出黎大聲嚇人

好睇
會

虧仔呀媽唔係一開頭就見到George趴係水渠前面個肥婆咩 佢見到George消失左之後灘血漬 所以睇得出佢應該知咩事 只係冇講比人知

我覺得 係靠大聲黎嚇人
如果塞住耳仔 你係唔驚
不過我覺得同舊版比 新版有進步
同修正返啲位
我覺得都幾值得睇。
不過驚唔驚嚇，我覺得無就詭屋2咁驚

我都覺
佢好多係靠 sound effects

btw 有無女主角 ig

初頭講小丑
之後講大家都想漂浮
最後直頭叫人殺人

屌，反話都唔識聽，連登嘅質素

今日睇咗兩集

比爾係細路間房攞起左，係Lego 龜嚟，仲跌散左添

sophia lillis

第三集打後全部都好正無冷場

Kill them all !!!!!

男仔頭

其實隻野係咪怪獸公司做
專嚇小朋友攞力量

睇咗 幾好睇但太長

大家覺得恐怖感如何

其實呢啲好煩
嚇撚死人咩屌

我10年都唔睇一次恐怖片
都唔覺得恐怖
但故事性唔錯、拍攝

劉名

條臭飛想搵野燒肥仔個度就有

小丑對眼藍色就感受唔到恐懼殺唔到人

轉黃色就係想有恐懼可以食人

咁紅色又代表咩？最後班細路都唔驚但對眼仲係紅

入親戲院睇鬼片都一定淆到用手擋住黎睇
但今次唔知係咪因為唔覺得呢套係鬼片，所以無咁驚，就咁睇
係有少少恐怖嘅，不過主要嚇親嘅都係jump scare

無記錯係老太婆黎
老過瘦過虧仔阿媽

stranger things頭三集節奏慢未入正題
第四至第八集都好睇
上年掃左好多大獎
堆小朋友紅到上各大頒獎禮有得表演
今年萬聖節出第2季

成套劇可以講集80/90年代電影各種元素

唔講都無留意

擺明笑位多過恐佈位

下集先黎料講小丑現真身

我都留意到 係望住佢 開頭以為佢變佢

琴晚睇左
覺得喬治仔一開始好慘
如果我係佢呀哥知道隻野殺左佢
仲專登變佢樣黎玩鳩佢既話
即痴左線咁同佢博命 唔會咁冷靜

追哂正

主角已經由一個漏口仔變得大膽左
同埋又夠膽嘴女神
比D時間佢進步
下集講27年後希望佢更勇

上星期睇左又真係幾好睇。
最多要抽都係班細路好奇心太旺成日自己走去中伏,不過唔係咁就無戲做。

其實猛鬼街隻野一樣,
d人越怕佢就越勁,又係專捉細路。

我留意到,由頭到尾都係同一個節目,
佢地班父母個個都怪怪地

原著電影係90年拍
岩岩好過左27年翻拍

睇完 唔太好睇...

stranger things超好睇 有懸疑又有感人位
本身抱住會有呢套劇嘅質素入場 結果有d失望...（無睇過小說）

d細路最尾落返晒落黎 係咪即係起碼搵返佢地條屍?

都話有冇人覺得似Fred(dy)但冇人理我

IT

有d女神feel

我覺得係因為隻小丑 唔知要稱呼隻船做"she"

我睇youtube有D人就講

本身Pennywise係有神秘力量控制人無視呢D暴力、食人事件、製造幻覺(其實有D似The Shining入面D鬼咁去Suggest人做野)，同埋會令人好快忘記發生過呢D失蹤事件

所以你見Henry去攞刀果度，本身佢隔離有兩個Friend問佢咩事，但突然間變左所有人無視緊佢咁

其實書仲癲，最後打完Pennywise話成班細路係下水道搵唔倒路出埋去，搞到話要成班靚仔逐個同Beverly扑野先出得番去

但當然呢個情節係今日呢部電影黎講已經無必要留低

點解搵唔到路就要扑野

話係脫離童真，真正成長為成人

好正

睇解釋就話，打完Pennywise之後佢地「一齊」唔驚嘅力量好快就減弱左，跟住因為搵唔倒路出去，就決定集體破處令佢地再次"united together"(其實咁controversial我都唔知點解，作者咁寫就咁解啦 )

但點解個阿婆會望到啲血? 其實究竟大人見唔見到
女主個阿爸如果見到成個廁所都係血 就算佢點痴線應該都唔會咁冷靜 所以應該係睇唔到? 但點解一開始個阿婆又見到男主細佬斷手啲血? 同埋咬佢隻手唔係應該係嚇佢嘅幻覺嚟? 應該無血㗎喎

唔恐怖當劇情片咁睇
覺得佢交化件事唔夠詳細 話鐵廠爆炸 燒死人但係無講原因 點解要逢26年捉細路 同埋隻野出現位置都唔合理

1.女主個阿爸如果見到成個廁所都係血 就算佢點痴線應該都唔會咁冷靜 所以應該係睇唔到?

無睇過原著唔知係咪睇唔倒，但有機會係Pennywise嘅能力令個阿爸無視個廁所嘅血，因為成套戲大家可以見倒所有大人都係對班細路嘅經歷不聞不問

2.但點解一開始個阿婆又見到男主細佬斷手啲血? 同埋咬佢隻手唔係應該係嚇佢嘅幻覺嚟? 應該無血㗎喎

有真係咬斷手，果幕就係Pennywise扮到自己好友善跟住一野咬落去Georgie度製造恐慌，因為Pennywise本身就係會食D好驚嘅細路(食恐懼)，個阿婆係當時亦真係見到血跡嘅，但以套戲大家都睇倒班大人受Pennywise能力下係點運作，到最後阿婆可能有提供線索，但大部分人過一陣就會漸漸忘記有人唔見左

Wiki見到第二集可能19年上

CASTING都未有

睇到片尾先知原來係chapter1 咁下集係會講27年後同小丑既由來？btw同意咁多位巴絲講女主真係幾正 尤其對眼 但無人覺得男主角Bill都好撚靚仔 輪廓好完美 再照一照鏡

啱啱睇完
Bill 有啲似陳冠希

咬佢隻手係真....

廁所血係幻覺,咬斷手隻手真係斷左所以d血係真既。(應該係)

開頭話自己中意爆谷係refer緊復活節彩蛋殺人果度好心寒
pennywise套戲太快現真身
應該扮小丑食多幾個細路

Derry成個鎮D歷史好似仲好睇
果陣冇losers club阻頭阻勢應該好勁

睇到中途，肥仔係圖書館見到當年有六十幾個人簽名仲以為會講Pennywise身世，點知點到即止又唔講埋落去焗人追落去

今日睇左，幾好睇，如果我童年都可以咁周圍玩就好

第一句唔明

開頭Geogie同pennywise講野果度
Pennywise話自己都鍾意爆谷
仲笑住咁講pop pop pop
應該係講緊復活節彩蛋爆炸 炸死班細路單野

我淨係知道D演員做得好但係個故事好膠

IT小說好撚重口味 有未成年野外露出群P

岩岩同女朋友睇左
中後段就開始唔驚有組隊打大佬fee

有個細路好似湯盈盈

有冇人留意到肥仔有睇青蛙王子 之後一野嘴bev到就醒左

屌我都覺 戴眼鏡果個

有幕肥仔係圖書館望牆上畫,畫中有個井邊女人抱B,有間屋,係咪講it來源?

戴眼鏡果條友最撚好笑

佢係Stranger Things男主角黎

幻覺但要落手去清潔

咁我都唔知

應該係小丑令到佢無視d血

真實係水黎 係細路睇到有血
抹水得唔得

上網搵到

個鎮D歷史拍套迷你劇應該幾好睇

you are all my friends
你地全部都係我炮友

Beverly唔係鍾意個肥仔咩?
float姐係die?

要讚既係配樂一流，尤其是條女比小丑捉落基地醒返個段，又扭曲又緊湊

要彈就驚嚇位太單一，太依賴jump scare, 條肥仔掀書同睇slide個位接近一樣 打得小丑呢張好牌可以係心理位到下多苦功

其次就成套個節奏好奇怪，太多青春戲既橋段，減緊d, 寫多d小丑同以前個幾單野效果仲好 （希望黎緊chapter 補充到）

佢地成班都睇到幻覺
其實個廁所冇野

條女啲血係代表佢恐懼黎m?
買tempon佢都要收收埋埋驚比人知

一陣睇，想問下出完字幕仲有無野睇？

第一次入場睇恐怖片
佢啲驚嚇位節奏幾快, 有時未準備好驚依家彈左出黎
同埋jump scare多, 無想像中咁多意識上既驚嚇(最驚反而係條猶太仔個長面女人)

有度覺得幾好係dancing clown個鏡頭真係會配合佢邊跳邊郁
個鏡頭會引領你迫你望住個小丑, 係恐怖片中呢個手段比較少見
搞到我都有幾秒唔敢睇

想搵返1990果套黎睇
搵唔到中字

學英文

肥仔比人界肚嗰陣有架車經過，嗰兩公婆唔理佢又係代表咩?

唔覺配樂有幾好，天使愛美麗，教父，星戰嗰啲先係大師級。

其實係唔係暗示政府係小丑?
小丑可以控制人無視呢D暴力、食人事件、製造幻覺，令人好快忘記發生過失蹤事件
成年人=港豬
小朋友=反對者
小丑會不斷制做恐慌
只要大家團結 完服恐懼就可以排除萬難
雖然講完好似有啲中二病
但又好似合理

有有人覺得猶太仔最驚個隻長面女人好似伊藤潤二入面個隻勁高大嘅女人

呢套都值得入場睇，不過你話好好睇又唔係，明顯 conjuring 高佢一班。成套戲拍得最驚嚇同最有氣氛係第一幕，小丑第一次出現嗰度。後面成日都係小丑出黎狗衝，睇到無乜感覺，而且佢狗衝個樣仲要有啲笑片 feel。而男女主角感情線其實幾無謂。

projector開會嗰陣個女人變左小丑真係似笑片
明明我係驚緊，都唔知笑唔笑好

第一眼就諗起伊藤潤二

果架應該唔係真車
後座有個紅汽球

隔離2條女睇左1個鐘驚到走左
仲聽到佢地話
又話笑片黎既?說好的笑點呢
我笑左出黎

trailer同套戲真係差天共地，
Georgie冇左隻手嗰下我就知黎緊兩粒鐘仆街了

有小丑=笑片

套戲其實一d 都唔恐怖
仲有d 悶

諗住pennywise只係扯佢落去，點撚知咬人嘅
反而睇saw我冇咩野

The rock war！！！！

咁佢地係個廁所到抹咩

印象中原著有暗示到個女仔嘅老豆有性侵犯過佢

小說最後最後個女仔係同咗肥仔一齊

大人只係知啲細路失咗縱
佢地唔知IT嘅存在
假如佢地細個見過IT的話大個都會唔記得